慎入又TG爆頭？

之前後腦插住出緊煙催淚彈嗰條係Iraq

爆眼 好似無死

好撚痛，仲有另外一張圖，不過係第二個人